Title: Deregulation
Date: 2007-01-26
Category: altro
Slug: deregulation
Author: Karim N Gorjux
Summary: Interessantissima l'abolizione dei costi di ricarica, ci voleva. Da vicino mi tocca l'autocertificazione per l'avvio delle imprese e l'obbligo dei prezzo nelle pubblicità aeree. Vado a comprarmi la stampa così ne capisco[...]

  
[![](http://farm1.static.flickr.com/174/369671550_28828ebb7a_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/369671550/ "photo sharing")  
  
Interessantissima l'abolizione dei costi di ricarica, ci voleva. Da vicino mi tocca l'autocertificazione per l'avvio delle imprese e l'obbligo dei prezzo nelle pubblicità aeree. Vado a comprarmi la stampa così ne capisco qualcosa di più.  
  
  
  




